街頭訪問,日本人對中國人的睇法

成班大陸佬爬牆留言

第一個男仔一睇就知係黃之鋒啦，以為帶左口罩就認唔到？

已經好留口

但留言班大陸狗仲好唔滿意